balu扮abc!!

扮得好似

She cute

佢係poki黎喎